＃不完美可改善｜請消防救護停止繼續含狗撚

有手足報夢：

重有借車運狗呢？
拆roadblock呢？你地咁樣會害死手足的
警察叫你地走你地就走！！棄入面嘅傷者於不理，
含夠狗撚未！！！！

光環唔係永遠的，警曱當初都係話：我聽上頭Order啫
拆roadblock都係聽order啫，借車運狗都係聽order啫
再繼續落去，你地只係為左保住自己鐵飯碗嘅創子手幫兇！

不完美，可改善！
多一個盟友好過多一個敵手
大家一齊諗下可以點做
不分化不割！！！！

知道你地已經好努力 但都唔可以間接害死手足呀